今日生日想乞求祝福

Happy birthday

多謝

生日快樂

笑一笑 世界更美妙啊

好多野做呀

happy birthday
我都係今日生日

去op la

落雨去op

生日快樂呀巴打 抱抱先

我都要

生日快樂呀

生日快樂啊ching！